染疫46歲PTU男沙展肺衰竭入ICU插喉 曾驅散悼8.31群眾

染疫46歲PTU男沙展肺衰竭入ICU插喉 曾驅散悼8.31群眾

本港3萬名警察，至今4人確診武漢肺炎。上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者。據悉，該男警病情轉差，有肺衰竭，今日（9日）要入深切治療部插喉。

最緊要人有事

Push

希望燒山講2句望依隻黑警唔好死

快

快啲死啊喂

有請小鳯姐

樓主個名：爽！

More

仲有29999隻

3萬thx

清醒地浸死

哎唷

三萬連冚家，thx

人道毀滅啦

天有眼
祝三萬thx

快撚d帶埋全家全局死

快撚D死啦死黑警
死全家

大家香檳買好未?

3萬thanks

快撚d 死 加油

集氣，一定要好返

當然唔少得一大堆不能根治既後遺症

48歲仔，活到80歲，有撚排你受

集氣

黑
警
死
全
家

希望有好消息

話撚左返shift賤種黑狗身體特別差架啦

係各位網友
咁就 我就認為呢 哩位沙展呢 一定會大步攬過嘅

咁鍾意叫人除口罩呀那

嗱 一定要救得返呀
等佢成世做廢人

班popo 感染 武漢沙士
打得多人原來現在比天收

唔該俾杯香檳我

而家暫時有幾多個中

希望佢可以保持住呢個狀態起碼十年以上先死

加油呀，一定要死得去呀！

幾時死

希望佢地伙記同心
齊上齊落

最緊要死撚咗佢

唔撚理 死撚晒就ok

唔好死
百病纏身活到一百歲

咁咪養佢一世

大家唔好開心住 未死

死啦死不足惜架班狗

去定超市門口排隊買香檳先

死賤人！

無全家死，即係贏左，黃絲又輸

有時候真係忍唔住笑

親中派眼中=又少一票

飲杯

也許這就是因果報應吧

香檳又要準備冇貨

死一隻唔夠
不過都係好開始

做警察唔係成日跑山好壯嘅咩 個肺點會衰竭 就算冇左7成都贏普通人啦 唔該唔好浪費icu個位

哭𠹌左成晚

金拱門細路.gif

快D死
THX

唔好氹大家開心

唔好唔死

I can't agree more

個肺花啲定膊頭花啲

唔好死呀

小鳳姐好忙

死黑警快啲死啦

最好臨死前救返
要佢一世記住浸死嘅感覺
再加埋肺花

有乜所謂，反正個正苦啲錢都係養支拿

我唔介意亦都歡迎養佢一世

最緊要有一堆後遺症

咩叫生不如死？請呢位尊敬既警官為我們示範

報應又嚟，下世記得做返過好人。

快撚D死啦

一定要有事

有冇醫護手足解釋吓肺衰竭有幾嚴重
如果入去一陣出返嚟就無謂嘥香檳

希望個肺廢9成插喉過下半世

樓主個名

話咗唔好無視車公架啦

真。白警

陷家剷

有聲有畫面

八婆笑聲:呵呵呵

今 晚 開 香 檳 呀 死 賤 種 狗

死快撚啲！

報應！係報應呀！

最緊要

醫返都一身蟻

插喉定聞呼吸機插喉好嚴重 翻唔到轉頭

開心到訓唔著

千祈唔好死呀吊住呼吸機長命百歲 thx

快啲死呀！三萬！

唔好死住，訓足一年後先去

Woohoo

加油武漢肺炎

今次真係可以開香檳了
唔死都 個肺都花晒
行兩步都唔夠氣

肺衰竭醫返好都變廢物

快撚D死

快撚d死前傳晒畀全家仚家剷先

恭喜曬 抵撚死 快啲死

點都入嚟集一集氣 希望佢有事 快啲死

插喉要induce coma

集氣

如果左，會唔會開放比公眾

死快啲

佢既同事好應該見佢最後一面啦

扦完喉，拔喉

最緊要人有事 回力標

未死都唔好慶祝住

omg 求吓你快啲死

落地獄苦九九八十一難
又點投胎做人
就算投胎都淪落畜牲道

快啲慢慢咁死，

多謝手足保佑

報應來了

RAP

快撚d死

哎呀慘慘豬

係咪手足自己做左武肺載體惹比狗啊

唔想係咁啊

集氣
開心浩園餐

全部人同我集氣

嘩屌 呢啲唔死都一身孱

一定要死 要死呀!!!!!!!!!!!!!!

差少少咋

直接死好D
幾多人無左個家庭
佢地都要

報應ar!!

快啲死啦 仆街

愈痛苦愈好，死左捐錢

係咪即係好嚴重？

但咁早死受唔到咩苦

三萬thx

最緊要有事

報到啦報到啦

我睇左做佢死左

今晚訓唔著

最緊要人有事
三萬THX

唔好死呀
個肺花哂好唔返,一世呼吸困難,夜晚痛到訓唔撚到,老婆仔女走哂佬,捱到八十歲先死啦好嘛

有無資料 暫時有幾多隻中?

仲有佢親朋戚友， 一定要死全家

死咗係咪可以入浩園？

rip

車公 好野

報應話嚟就嚟

Corona 手足！

30000thz

全港集氣希望快啲死！全港市民一定要出街開香檳

一個邊夠喉
記得同埋班狗兄弟一齊上路

有請小鳳姐

死撚左我一定開香檳

抵撚死

重症

CoronaBro !

入定香檳先。

浩園早已準備

應該唔夠資格入浩園?

有事！有事！有事！

要熱烈彈琴唱歌

集氣🙌🏻

千祈唔好死，最好後遺症多到想死都死唔到

借位求推
[黃色經濟圈] 文宣puzzle 義賣計劃

現眼報

天呀，求下你做野！！！一定要有事呀

拉埋幾個功徳無量，可免死全家

Dear Popo

唔夠
要再多啲白警先得
個肺夠白先至係白警

唔好死
千其唔好死

正ar

最緊要人有事
肺花晒得返一成肺功能後
最好長命百歲

武肺手足

法官靠害佢，反蒙面法上訴得直，個天就做野。

爛肺但死唔去先最好

唔好咁快死呀
成世訓係到啦插喉啦

3萬thx
大家買香檳未

即將獲毛主席召見

想問下肺衰竭，係咪醫返好都手尾長

我想知點解

最緊要人有事，同埋最緊要齊齊整整

快啲第一個

咁慘豬豬呀

希望佢快啲度過危險期，唔洗再訓ICU同插喉，早日出院，入土為安。

要死就快啲 唔好霸住床位啦

咁黑心 但一樣同意

Has brought!

永久受損

報應到🎉🎉🎉

殺人填命

佢就想入浩園啦！浩園無位留俾呢啲垃圾警甴嫁！骨灰龕都唔會有位囉！散落海，死無藏身就有份！

你個名

lm 唔慶祝住 得佢死左先

唔好死

祝你成世癱在張病床上面 連屎尿都要在床上解決

快啲

寃魂索命？

幾時抆喉

渣架 咁就死

集氣
唔好阻住張病床好無

一定要救唔返

agree
半死不生先最折磨

召喚各位非洲尼哥，準備跳棺材舞

報應!

買定香檳
仲有29999個

快d死

傳染比同袍之後就可以去死了

karma is a bitch

回力標

一定要有事呀

恭喜曬 跑得咁快呀啦

浪費社會資源

手足顯靈

生活又唔檢點
嫖賭飲吹+元素嗨底撈
係咁上下水平

唔好死呀，香港人需要撚你架
快d起返身

如果死撚咗，有冇多5位巴打陪我一齊抬棺跳舞

相信到時紅磡區街頭會爆滿人
手裡拿著香檳的人群 是來敬畏呀sir 在天之靈

天網恢恢

祝佢快D死

恭喜恭喜

爽！

少數派又少一票

正呀喂

未死，講經咩

集氣去死

死左即刻開番枝香檳

開心浩園餐

肺炎手足替天行道

正想開post
點知一開連登即刻上熱門

燒定口罩俾你啦

佢啲同事 其他狗隻 狗家人中咗未？

就算死 班仆街都無資格葬浩園

真係唔好冇事

藍屍快d燒定個呼吸機畀阿sir先

香檳準備！！！

香檳...準備
掹喉...收皮

快撚D死啦屌你老母

46歲 渣ga

係就快，唔好等下個禮拜

最緊要佢全家一齊染病
陷家產

香檳準備賣斷市

集氣
三萬全家中 thx

4個都有一個入icu
有冇stat計下幾多probi

我反而有d擔心果日有無手足俾佢惹到

我係連登仔，我唔想佢死呀哈哈

千其唔好咁快死，訓多幾年先啦

...cls 問下都要比人屌

支持警甴 炎症執法

小鳳姐18區巡迴演唱正式開始

頂住喎 黑警

插完喉緊係留名睇拔喉

Cheers bro

集氣三萬thx

屌你老母咪撚燈

要大步檻過吊住條命過世呀

插得喉都無硬

傳晒先好死呀

最緊要生不如死

Me too!

警甴冚家剷

快啲死啦 陷家剷咪撚浪費資源 帶埋你身邊啲狗呀

插乜撚嘢喉呀
晒撚晒部嘢
直接抆鳩佢喉由佢仆行陷家剷死撚咗佢好撚過

死快D

第一隻

幾時抆喉？

4

咪撚死住呀 用個白肺做多幾十年人先好死 行兩步都冇氣 有女都冇氣屌 受盡折磨咁死先好

哇...報應呀. 呢D終身殘廢. 千祈唔好死呀

推呀

邊度買champange最好

將條喉插落個屎眼會點

白警

死全家死爸爸到媽媽

加油呀死黑警, 好快就到生命既終點

應該過唔到復活節

手足泉下有知🙏🏿

買定香檳先，3萬，thx

肺衰竭, 就算死唔去都成為廢人啦

睇住佢吊住條命死又死唔去，成舊廢物養係度做狗隊吉祥物都夠爽

去死啦

報應

特朗普女婿好似係5毛狗嚟

放學icu

30000

咇。咇。咇。咇。咇～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

唔知聽晚可唔可以番去開香檳

一定要頂住 黑警

爽

搶救 搶救 乜針都打落去試下

恭喜恭喜順便非人道毀滅

死！死！死！死！🙏🏼

唔好氹我開心wo

拮多幾下

唔好死
之前有武漢肺炎患者話呼吸嗰陣個肺好似紙袋咁，好撚辛苦㗎

早死早著啦黑警！

最希望到時有東張西望搵佢拍番個訪問，影下佢個死樣，問下佢開唔開心，然後影下佢老婆哭喪咁嘅樣就perfect

依家多到認唔曬
Anyways thx巴打

係就死快d

唔好浪費米飯

現眼報
最緊要長命百歲百病纏身

香檳邊到仲有貨？

到

立即聽首歌慶祝下先

It’s karma

佢特別好待遇乍?

唔好咁快死，等所有器官衰竭晒，個肺白到爛先

屌你老母,一見到即刻開心哂

30000 thx

人有事先係世界冠軍

可唔可以唔好死
要瀕死救返肺纖維化活到一百歲，長命百歲好無

The youngest in Hong Kong killed by the Chinese virus?

恭喜恭喜🎉

唔好死啊
要佢成世要訓係張床到用盡力先抖到啖氣

頂住呀 唔好咁快死

死全家

即刻開包薯片隊啤賀下佢

人有事 人有事

The first one was 38

屌
開心呀

呢架狗車係時候要著車

中啊中啊嚟多幾個陪葬啦

要死就冚家剷啦
自己一個上路好孤獨架

搞到大腦缺氧 變弱智加殘廢

發來賀電

香檳準備

留名夾道開香檳

係死就快啲啦

過幾日要有20倍 隔離果班

著紅衫, 用玫瑰花悼念

唔死都手尾長

Thx

死咗之後, 記住要一家團聚

咁樣死應該冇得用啦…不過依家誰大誰惡誰正確

全城集氣 最緊要人有事

千祈唔好死
最好就個肺爛到七七八八但又死唔去
成世人要靠人工肺吊住條命

死得未呀

最緊要人有事
全家等緊

快啲拔喉 唔好浪費社會資源

唔好傷呀，你早死點繼續受苦

死咗等市民開心下係班狗惟一做到嘅好事

感謝主

醫護識做啦

最緊要唔好淨係得佢有事

三萬Thanks

唔好死住，等七婆去做拔喉儀式，跟住中埋

屌會唔會斷貨 仆街

佢有得入浩園

黑警唔死變殘廢弱智要佢全家養佢成世做負擔 終於全家抑鬱跳樓死 死黑警孤獨終老長命百歲 百病纏身

出殯大酒店水牌有晒名
就算唔係咁嘅樣
都有機會知佢幾時上山

想知當晚佢有冇同同事食飯

嘩屌 拔埋佢啦

全港市民集氣祝佢長命百歲,百病纏身,傳俾家人身同感受

karma is watching u

死左

去所屬狗屋前面開香檳

最緊要長命百歲 百xxx

諗定佢出殯嗰日點慶祝啦！

全香港播小鳯姐 去殯儀館出面開香檳

咁呢個當然啦~到時出面肯定人山人海

希望佢有事～

因住啲狗衝出嚟咬鳩你

插得喉都離大去之期不遠。

831 其中一隻死黑警
最緊要人有事, 但唔好俾佢死

最緊要有事呀喂

一個是不夠的

一定要死呀唔該

快d死啦死黑警
害死咁多條人命

快撚啲死

冇所謂，反正陸續有嚟

肺衰竭係咪無得復完㗎？

抵撚死，快d死啦

唔好咁快死住呀，搞到全身器官衰竭先好死

Rest in piece
連piece雅呢排好忙

As you wish:
全城集氣 最緊要人有事

死全家快

作為一舊左膠 我覺得咒人死真係好唔要得
好歹吊住條命丫
雖則會無氣屌西 又會無左嗅覺味覺 不過留得青山在呀

死撚咗去啦，咪撚浪費醫療資源

抵啦

The whole Hong Kong is waiting.

唔好咁快死 病一世啦
佢啲屋企人中未？同事呢？朋友中未？
好開心阿快啲3萬啦

快
最緊要人有事

Thx!!!!!

咁咪好囉
當幫下香港人

快撚d死啦

係咪俾隻女警害死？

吊白警呢架
白肺警呀

疫症下終於有啲好消息

呢個先值得慶賀
每過一日唔死都值得慶祝
個肺越黎越花

呢隻病毒會令免疫系統產生過激反應，攻擊身體，愈強壯愈死爬得快

至今先得4個人有事，重要得其中1個就死...
咁快就咁開心有乜用?

準備落地獄啦

唔死都變廢人

係死就快啦 等緊開香檳呀

我真係恭喜你呀

死咗落街開香檳呀屌

頂住 黑警

條喉插好啲啊
辛苦多幾日先好死

家人可唔可陪佢走落去

香檳呀香檳

報應
皇天擊殺 三萬唔該

吳幸美皺眉問: 狗嫂你宜家心情如何呀？個狗公行步路都唔夠氣黎緊個40幾年打算點扑野？

三萬!

仆街，諗起都硬晒想去打個飛機

唔好咁快死 受多d 痛苦先好死

入浩園啦死黑警

喜氣洋洋

句 “係各位網友”

之前都死咗條藍屍，係值得開心既

祝佢長命百歲百病纏身

拎紅底褲係殯儀館對面邪撚住佢

天道好輪回...

希望佢全家染病

但唔想哂錢養垃圾

rap

三萬Thanks

邊得咁易慢慢捱啦

讓返個床位出黎啦

等緊係窗口同大家尻叫狂歡

浩園系比散仔架咩

去公墓得啦

But this is a good beginning. More will come!

Rest in pieces

加油啊，一定要努力去死

報應呀屌你老母

唔好死呀

肺花曬惹全街祝你長命百歲呀

開心過 13 cases confirmed

3萬 thx

不許你注定一人
武肺共你去確診

其實班黑狗防護裝備同平日既防護裝備都一定比我地平常人多同足夠，零聲個案真係無乜好開心
藍屍分分鐘重注意衛生過我地，多謝佢地貪生怕死既性格

俾夠2蚊佢又點話

死ね

又要開香檳喇

一啲無受過任何專業醫護訓練嘅人，係基於咩理據，質疑醫護嘅專業判斷

好慘 要孤身上路

我今晚開香檳呀

我無野需要補充

Mr 車出手啦 ! 仲有去年失踪 831手足 ! 多謝顯靈 !

原條咸魚掉去沙嶺公墓祭手足好過喇

最緊要人有事 人有事先做到世界冠軍

呀sir頂住唔好死呀！插喉撐多十年八載先啦

D錢點都唔會入我地袋 我又無乜所謂

Funeral dance meme 真係嚟得啱啱好

因為特權到自己麻木晒
得佢地有權合法聚集
飯局擘酒吹水完全無王管
咁點會唔係佢地先

求下你死 你唔死 我點開香檳

香檳香檳

計我話，肺炎好小事，一定順利康復

Cheers

插得喉都果頭近，聽日買定香檳

你幅圖有聲

已經睇到有聲

應該死硬，突然惡化嗰啲九成死

死之前要受盡折磨先好死呀

你覺得佢地會咁做，分分鐘佢地驚死到唔會聚集擘酒...
但當然，我都希望係佢地𥚃面中咗但未爆發

3萬加佢地家人

唔好死呀 部門仲好需要你

傳染埋比其他夥計先

殘廢極都會養到佢退休啦
咪又係出納稅人錢

最緊要人有事
30000 thx

長命百歲
百病纏身
長期卧床
賴屎賴尿
無法自理

唔死都一身潺

咪撚燈啊

齊上病床 齊落地獄

香檳準備中

吊撚住條命就死，
又死唔撚去先最爽

祝過唔到聽日

忠誠勇毅

831好多人等緊佢

原來集氣沮咒真係有用

集氣快D死

一定要人有事呀

希望佢老豆老母仲在生，可以睇到自己個仔死
做狗，做賣港狗，插埋尿道先死啦

支持 理解 尊重

嘢晒成隊先去死嘛

第一滴血 thx

有分㗎咩？
救火英雄陳兆龍，都係浩園

集氣快啲死

哭𠹌左
RAP

-29999

請 先行一步

咪撚畀佢死
你以為斷撚咗氣就唔使受審判呀？

咪撚俾佢死啊

快啲死

要插喉
死唔死都已經玩完了

應該傳開哂去，係其他未爆出黎

冇事嘅，可做移植肺部手術，有好心人捐隻黑色嘅狗就攪掂

最緊要屋企人都有事

係下面既手足

死慘啲定唔洗慘啲
未決定撐邊邊

到底佢死定唔死好？

林鄭 黑警 冚家剷

最緊要係同事有事先

渣ga

唔好死呀，警察哥哥

但係個肺就要花晒

以前追住黎打咁爽？睇你仲點追

最緊要人有事，三萬thx！

三萬 thanks

死

希望佢話警署防感染做得好，唔容易爆發

快啲肺炎死

集氣！！！！

唔好死
插喉插50年

香檳ready？

睇下幾時掉念佢

突然諗起，會唔會葬浩園?

熱烈地彈琴熱烈地唱

快D死 唔好留係到

千祈唔好死
插喉插50年

唔好死得咁輕鬆

Wonderful

一家人最緊要整整齊齊

唔好死
插住喉咁留喺到

去和合石啦

一個人走好孤獨
有冇伙記陪佢？

最緊要唔死得，一世受折磨，生不如死

抬棺團準備👨🏿‍✈️👨🏿‍✈️⚰️👨🏿‍✈️👨🏿‍✈️

FA們，大家記得怎樣被打同噴椒，仲要被迫跪低，比人叫黑護呀

講埋唔會傳染俾同類同屋企人
會大步攬過

努力呀武漢肺炎，中國病毒！

唔緊要人有事

如果死左，我建議一人一post ig/fb 慶祝

小鳳姐有請

咁樣死撚咗仲有無得落浩園

無知一問
獸醫入面有分icu?
同埋狗隻係點樣插喉？

一家人最緊要

肺衰竭係咪應該死硬

即刻死啦屌你老母死全家

14:15提及

黑警死全家

千祈唔好有醫療事故

等真係死咗先開香檳

30000 thanks

嘰嘰

推到獲毛主席接見

幾時死呀？

炎。正執法

講得冇錯

如果最後死於中國肺炎

真係好諷刺

幫中國政權做嘢

去得預咗啦

佢哋上司教落

其實咁好死，益左佢

開心浩園餐加大

唔好咁快死，傳多俾幾隻同事先死喇喂

希望唔好死 😂

天有眼

其實醫番好都殘廢

肺炎令人生更精彩

831 寃魂索命

拖吓先

831
賤種垃圾狗得報應

賤種黑警快啲死
肺炎手足加油

睇到個新聞即刻由心笑出黎

快啲去

佢地要諗定限聚令係咪括免喪禮

開心呀
但係曾參與驅散行動
希望手足冇事剩係傳比狗

冚家死啦死黑警!

熱烈恭喜

hoball

已可控 dllm男警散播假消息 係咪想癲覆國家政權

快啲死
快啲死
快啲死

死啦黑警

低調啲
人死左先慶祝都唔遲

Dllm 反撚埋

好！

我今晚返去開香檳呀

女的叫春！
男的叫爽！

黑警! 還眼!
黑警! 填命!
三萬thx!

快撚d死！

其實執勤職務既警察係ok既
但如果有人濫用左武力 一定會比天收

爽死了

拖耐d先死啦 黑警瞓床似個廢人仲爽

死左先慶祝

百潔布

上月既事

只係得黑警有事

但市民無事

只有2個可能

1. 佢執行完返去休息時比其他黑警傳染瀨野
2. 報應

大家忍下手 唔好慶祝住
希望燒生都出手發功
一齊祝佢身體健康 長命百歲

攬炒全家

Woohoooo

無一個係無辜
佢地最講團隊合作. 前線, 到後勤, 文職都係一個團隊. 無一無辜, 30000THX

連登仔燈力咁強
唔好死！！！醒返繼續用半衰竭嘅肺辛苦地生活

希望唔好咁快死
要慢慢痛到欲生欲死

最緊要人有事！三萬thx!

最緊要家人有事

李公公話你班人冷血

帶埋隊友一齊走

好興奮

最緊要全家人有事

支煙倒轉飛番落個咀度

快啲冚家鏟

有時真係忍唔住笑
最緊要人有事！！

4個太少了...

集氣！

手足好波

1個怕唔怕悶呀 帶埋全家帶多幾十個同事一齊落去啦

成日覺得自己好勁好大權威，不如自己幫自己插喉啦

希望佢唔好死，慢慢休養，將愛與病毒感染俾全體同僚

希望佢早日出院啦

隻人型生物死撚咗未？

直接送大陸火化啦，黑社會學咩人葬落浩園，影衰埋97前警察

唔好死
一世插喉

50年不變

集氣快啲死
三萬+全家，thanks

一定要死全家呀！

咁嚴重

三萬入面四個。。。個百份比重高過香港全港。。。報應真係會到

有消息未???

哎喲哎喲

正

恭喜哂

一定要死呀，不過唔好死咁撚快，要慢慢受吓苦先死呀

蠢蠢欲動

全家攬炒啦

仲未死

死啊屌你老母

班黑警越出黎攪事
越多人中招
好簡單既數學概念

死全家一個都不能少

排緊隊 dont worry

香檳入定貨

阻人拜祭
有報應啊

最緊要唔好死

拖返幾十年落唔到床要靠部機呼吸瀨屎瀨尿成個屎忽生曬痔瘡最好

可以畀錢養呢啲賤種喺張床度痛苦一生一世我哋納稅人多多錢都肯比

嘰嘰嘰

隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落

唔好死
半殘不死活下去呀

Please don't die so fast because A lot of PoPo will enter ICU to join you.

You will ENJOY the time in ICU with other PoPo.

插喉出返黎個肺最少跌30%。
屌屄會唔夠氣。

利申：試過插喉

殺人放火必遭天譴
天網恢恢
天開眼
多謝車公

感染埋全家先好死